西朝鮮某小學一年級國歌大賽

地點：廣東省

P走條banner, 話係北韓我都信

核突支那style

起來 我帶你環遊世界

没有共产党，没有新中国

同志们，今天看了毛选了吗？